Apex Club 賣料 係咪呃人?

系統取勝

咁勁仲share 比你咩
自己買咪得

跟過都係kc哥勁d

kc 哥比人報導了
是水鳩人的

用下個死人腦啦

必贏就自己買啦

洗鳩周街同人講

拖鳩低晒個賠率

抹黑

你都痴鳩線

買定先 個賠率固定架

賭徒邊有腦，有料仲唔仆去買